灣岸5DX討論區

入黎講低你玩開咩車？係邊區玩開？ 有冇車隊？

樓主用開EvolutionIX 係天水圍玩開 有架MO.HU隊車入埋車隊但係冇入過MO.HU嘅Whatsapp gp同埋冇見過車隊班人

順便講埋大家玩左幾耐？
樓主大概玩左2年到 由3DX開始玩

我tg:LuLuLand Chan

係LuLuLandy先岩

天水圍仲有好多人玩
淨係玩欖炒

有冇人可以畀張discarded vehicle card畀我

灣2開始玩去到灣3dx+
4果陣機鋪開始息微過左卡就停左

啫係600車？
我4個陣升左一半就無玩到 好似有得比人
btw最好玩就dx3+
又平又好玩
荃灣友

搵唔到你

係啊，我唔太鐘意欖炒

Tg:hatsunecwt

我開始玩個陣都咁覺得，但係玩左灣5就覺得灣5好好玩

你想要？可以比你

太貴啦六蚊 升車好貴

點打無乜所謂
山路最好跑
最好夾就c1

主要玩開掃把佬嘅WRX STI 印象中好似升級到830HP
多數喺荃灣區玩

係荃灣玩開
車隊Mavis
打開team

平時用開r32同埋同車隊啲人玩開
有格隊車

C1我練左2年都仲味識入d灣，最熟都係osaka
山路的話就識玩新山

大車隊

啱啊..一升就二百幾啦

嘩 我對上1次玩仲係3dx+
出左灣4就冇玩囉 連機鋪都冇入好耐

Rx8

唔大咖啦
灣四開始玩
咁就玩咗3年
而家對戰先7段

新路就唔識
唔識入灣係咩意思先
其實過灣最緊要都係睇尾車係邊個位
唔比人食到車頭位
夾返入去就得
適當時候減下速咁

我玩左2年先入到隊MO.HU仲要唔係成日出去打team

但係c1我覺得真係要好有技術同埋要好'定' 由其大紅灣，完全唔識入

而家出到去5dx啦 我諗就黎出埋5dx+

我有架Rx7

C1易學難精
係元朗用架rx7夾架mr2 team輸到冇雷公
即刻升返架九代先贏返

出灣岸4果時岩岩接觸灣岸3dx+
出灣岸5dx+果時開始玩

MO.HU
我識個隊長
我都有架隊車，但真係狗也不屌

紅灣自己dup次break慢慢行一次啦
灣岸唔係淨係夾車既

冇玩十世
有架手打3千星e9

AT叔 你都係MO.HU?

而家仲味出5dx+ 出到5dx而已

天水圍太多人打C1，所以點都要學識，不過係唔知點解凈係天水圍啲人成日凈係打c1，出到旺角個d地方啲人唔會係打死一個場

我得2百幾粒星

傻啦
4屌一揀一定c1啦

開左部FT86 有排升

4條通常都係玩c1先.玩完兩三場都未換人嘅話先會轉場.c1太多野玩.4條要玩走線，灣深，夾車等等

要夾人都係C1 OSAKA 山路架啦
唔通同你跑福岡 名古屋咩

唔玩c1唔通玩大直路咩白痴仔

我知，但係個堆人場場都係c1..我意思係玩完一場可以玩下其他場先去返c1個意思咁解姐
利申：絲嚟

你夠人多二打二咪random兩個場囉

Osaka夾人五 kobe夾人都好正

只係唔想打死一個場姐，純粹4屌的話

我自己覺得啲灣未守得完美都仲可以keep住玩既
c1咁多人玩係有佢原因既
同埋打得太多咪同隔離講轉下場囉
開口問下唔使死既

osaka無咩挑戰性
始終灣位少
直路多
係有兩個大紅灣比人追下

好耐無玩lo...
3代開始玩，淨係識一條路，山路狂撞
但無朋友一齊玩，無人教，慢慢無玩
而家考真車又對車有番興趣，有無巴打帶玩
重點係而家開幾續幾？？
利申荃灣人

你地多數邊度打開，同埋觀塘區仲有冇車隊？

開六續六
我都係荃灣
舊時升車會試石梨開二續一

開二續一好懷念

而家太貴玩唔起
開左架從六升左小小就放埋一二邊

所以都係算，人大左真係無咁好時間煲機
而家入機舖既興趣都無

絲打入at叔車隊？

9up有個譜好喎

真係入左，之前同佢打完佢先至比我入，但係我冇出過黎打team

入下好難咩而家？
脫節太耐
舊時通街都kmp

留係屋企訓下好過

入面有個人叫86南嘛，都係因為識佢先至約到at叔出黎

at叔淨係識匿向深水埗
你向天水圍點打呀

kmp反大陸打嗰隊？Btw我都覺得太消錢都冇乜點玩，一玩就玩100幾蚊

下，我冇話過我淨係天水圍打喎巴打

我話係天水圍玩開姐，我仲有去其他地方玩，銅鑼灣都試過

其實舊高登有隊
而家隊名都有轉做LIHKG

味見過 多數係邊區出沒？

旺角
呢排少玩左啦

成班廢柴
俾at叔炒到一棟都冇

果啲配件係咪會令到架車勁啲？

唔知佢反打咩啦
但係香港都數一數二

留名

新手兩個星期前入坑
打曬頭20話 story跟住要點做？

打多40話上830

其實可以用金卡，仲快

以前3dx揸架namco skin覺得好型

新之金雞常客路過

快係靠hp
過灣性能就零件

再打多四十個story
之後再打鬼 打到你想要既零件就可以鬥

有時去石籬都見到幾多人玩,但次次都係同一堆人黎

我自己一個玩唔識人有金卡

呢隻game重要既都係技術
又唔使課金

你係咪想要金卡？我可以比你啊，其實都可以問隔離玩緊個啲人，佢都會好樂意比你咖

石籬冇去過

我落旺角都係去呢2間

我都覺得好型，而家玩咗5dx就麻麻

我通常都係落荃灣打
荃灣都有好多勁人

舊時就kmp同snova
而家就唔知啦

而家咪rayol

玩左3年，而家久唔久先打一兩舖，車隊LIHKG

今日on99打story輸左比隔離條友笑到仆街

自己都柒到無眼睇

Seize R@ Sango Janus

荃灣友
單機打機

Name: noob•

Seize好勁

點解會笑

天水圍玩 但我超新手

唔知可能覺得我玩story都輸好廢

車名係？

下，輸左姐我打story都有輸過啦，唔明有咩好笑

荃灣友

新人單機中

Nameande

識玩一定玩3dx+

邊度打開多

金禾

好耐冇玩

樓豬幾時約巴打們出來挑機

邊到仲有sango呀?kmp都無數但係有sango

我6.7年前都係比較多人打OUT
可能IN果個TUNNEL位掛
In我覺得技術要高小小
out既話,認灣就得
我果震睇J.V.B 打TA架,佢好撚勁

c1 in out咪又係咁跑
識守灣就得
講快唔可以唔講公主

係咪2000分果個公主

灣2打到宜家
以前德福玩開執左之後都好少打
揸開FD

竟然仲有人記得公主

唔係BG4 收哂皮都唔玩
最撚憎啲人撞架車黎撞你
利申：新手

射車係技術黎
人地射你可以避啫
新手練多啲就得

有幸見過公主跑一次

我好屎 冇信心

其實好基本，見過更加系都有，會屌你埋落飛機位到，一係一開波就一野閘落你到

我都覺得out簡單好多

樓豬下次出旺角打講一聲
等我嚟撞下你

大約 10 年前開始玩

灣3 就停左

以前元朗大馬路係主場

後期荃灣金禾

近4-5 年轉跑屯門公路

3玩到4 太貴就無玩 原來已經5了

VZ執左之後冇玩
RX-7 改碳纖前蓋尾翼三爪
Osaka TA 3:48:XX
已退坑

梗係可以

我都覺得好消錢 但係冇計好鐘意玩

大馬路個間金禾？

星期日大家得閒？去旺角打下機

大埔友留名

南豐

屌自膠
南豐係金星
城市中心，啫係千色匯先係金禾

我就係到諗緊元朗有南豐嘅咩

大埔完全冇去過

樓主係咪成日係新之？

高身Hiace

13號打完交流
好彩贏咗

唔係，多數出沒係天水圍

唉我都想打

夾人一流

5粒鐘前先打完
隔禮拜都會係Pc出沒，唔覺眼啵
不過灣5成尻日都同一班人霸機霸撚到兩點
試過我唱足三舊水升車，
班仆街係隔黎口up up話升車返屋企啦
過多陣又話想打team可唔可以讓部機佢玩，
仲有跟左佢機叻撚到無錢去唱錢返黎坐低
真係BG 灣3算尻數

事實係你打故事真係阻著其他人玩
打故事去d故事場打啦

3dx果時冇過車 依家5dx打左10個story

你係咪夜晚去？夜晚係有班成日霸住d機嚟玩咖，同埋我唔敢夜晚去，個堆都算係仇家嚟，所以多數都係下就個d時間去，因為一黎冇乜人二黎下就個堆人冇咁恐佈

其實又冇話阻唔阻住，部機又唔係佢地嘅

巴打車名係咩？因為我唔成日用MO.HU隊車
我多數係用叫CWT⭐️嘅E9

收5dx車卡，要爆故事，鬼
tg:laihoho123

打機要就你？你老母英女皇呀？
山長水遠出去為左唔好阻撚住班友挑機？
咁叻叻包機丫嘛
放工經過先玩幾十蚊姐，
要專登去搵故事場打就不了
你估我好似佢地咁無機打會心理不平衡幾乎想喊咁咩

太耐無開都堅唔記得，

拿，巴打就講得有道理
部機又唔係佢包嘅
搵日唱6舊水升埋架車先

因為AT叔請槍呀麻 _龍 Q_ 果d

利申埋果次交流有份打

係就快 唔好得個講

講真 呢d都唔知咩隊交流
打呢d交流不如出出面學下人點打好過啦

唔好怪我講得直
打灣岸就係咁
不嬲都係挑機行先
廢既無得打/去d小人既場自己練
呢個潛規則由dx+已經係咁

潛規則？
灣2灣3開始都係有機有錢就有得打
遲黎無位咪跟機打
我都玩到dx+ 尾期先少玩，借問聲你條潛規則點黎？
無人知喎
旺角MK88 ，新之，smartgame 同樂趣都係咁
你要圍威喂挑機咪樂趣果類場包無人囉
大場遇左咩人都有，
唔通老襯無卡坐低玩又要讓你先呀

緊係等夜晚阻撚住你地挑機啦

88執左 smartgame無人去 新之夠多機
咪容立到打下故事
其他細場4部機既你阻人打team就遇左比人系架啦
無話唔比你打 但係你受得著咁多人睇你打故事你咪打
無人阻你

新手留名

咁又無乜所謂嘅，
睇姐，又唔會咬人嘅

LIHKG 同舊高登果隊好似係一樣
一樣成班廢柴，又鐘意打人暗team

3dx果期玩 到6開6冇玩車卡都冇過
練車真係好燒錢 冇玩一排又廢返

人地真係打team既
咪讓比佢地打囉
睇高手打先學到野
人地廢team既你就一個打兩個打走人
勁team就係後面學下野好過啦
睇高手學走位守灣好過你自己練唔知出面世界係點
你自己一個用部機唔比人打team棧大家都無癮
自己打到悶想走個場先會開refuse掣

打暗team無咩意思
贏左又唔光彩
輸左又柒

灣2開始玩，葵涌 九龍灣德福

到年幾兩年前見新一代六蚊冇咩動力玩

6蚊鋪，堅無乜動力，唔係同frd玩真係攞去飲左佢好過

其實講真邊仲有得分咩故事場啊，如果係我，除非佢跟左機，我都會讓既，但係佢地就咁講可唔可以讓部機黎玩，對唔住我唔會so你既，同埋我如何係屋企升到車 成班mk仔以為自己好勁大撚哂咩，仲要玩到d機嘭嘭聲 真係好憎佢地班人，所以如果夜晚想打的話我都寧願去遠啲

好憎人打暗team

我係到諗緊開唔開個灣岸既tg group
如果開大家會唔會想入

玩開z31同e8

玩到3DX 之後冇玩過
張金卡要打多幾多話先可以830？

唔係話分故唔故事場
而係打team或者四打實好睇同多野學過你單走
除非你打ta好勁 唔係無參考價值
就好似你踢波有啲實力 叫哂人踢波
點知個場比班波都攞唔好既人book左咁
加上夾車係技術黎既 唔爆肽都夾到 只不過爆會快過你收力

好啊 可以一齊交流下

想入的話加我Tg
Tg username:hatsunecwt

開左群組
有興趣可以㩒入去條link

樓主今晚打唔打？？
入左group點解出唔到聲 我姓黃

我迷街機既時候好似已經七、八年前.....係咪我記錯，有無咁耐...

咁多位我想問下Tg點樣開group？係咪要add哂咁多人嘅名落個list到先？求大師指教

出唔到聲呀師父

咁多位更正,係㩒呢條link至啱

唔好意思啊咁多位

舊燈都好多隊喎
玩到3dx+就無玩

hi隊長

咩料

你地係唔係果隊mavus,有部9 grade 掃把佬b4果個？

我格車又係叫CWT

係呀.我地係Mavis

10年sti lm

想問宜家果D金卡. 係咪可以SKIP 頭20話? 但可唔可以自己揀返想開既車? 定一定要果個人張金卡入面果部車?

利申3DX時代玩家.幾年無玩.發現d車卡變哂垃圾

同埋要玩5DX係咪仲要買多張Bana卡? 咁之後係入錢再拍Bana卡再入車卡? 詳情係點

4開始就要用bandai卡.到而家用同一開卡都得
入錢先.再拍卡
金卡係人地俾你.你可以用張金卡開任何車（包括隱藏車都會skip頭20）

thanks巴打

約戰未

巴打可唔可以比埋我

銀座NT.GZ 留名

極新手 岩岩開左卡 有乜要做 thx

入6蚊開車同埋升爆格車.之後就打鬼

暗team可恥

有冇巴打可以話我知R33應該點改
而加淨係改左3爪

2玩到3 已經無玩

格鬥賽車

無錯, PK player 成日閘車
當時已轉BG4

全原.
條ling可以用3爪/T7等等
3爪要用藍色
唔好問點解.老一輩啲人流傳落嚟藍色係快啲同硬啲

有無人可以比張600hp我
3dx+想轉會

自己有一架r8 一架r32
咩setting會比較硬 成日比人推走
同埋我唔係好識點送卡比人 有冇人可以講下個流程？

如果d車改錯名 可以改返？

有無巴打知道升咗5DXPlus
點先可以有返灣2灣3個兩代的歌

上年11月先接觸灣岸5dx
多數係觀塘金沙或者旺角smart game/新之城 玩
（通常揸黑色110s ) 有興趣一齊玩

利申：成日俾人夾嘅廢柴

5dx plus正呀⋯⋯但主力玩R34

最近開左架林寶同NSX。。。

呢個網有介紹點攞到轉速錶同灣岸一,二代嘅歌

正呀巴打 我由3代打到5DXPlus
3代就E9為主 都有玩R32 E8 RX8
4代開始都係齋玩E8同開咗AE86:

感謝巴打

林寶好似好型#love不過仲諗緊開唔開 除咗用金卡開打少20個故事 仲要打40個

都係$240

都係 過幾日去開先
巴打係邊到玩多

我架林寶開左未打過 我最近升開Hiace同R34

早幾日開咗架林寶
依家打到story四十幾
感覺輕鬆上320
不過都要打晒60個先知出去挑人機唔知贏唔贏到

架林寶我諗住遲下先升，我搞我架R34先，仲爭幾關就爆60story。。。想問吓如果我架車個名改錯左，點改翻啱。。。

前晚同個fd打灣岸，原先我同佢兩個打梗公路，點知無啦啦有條mk仔用架Rx8亂入，轉左打山路 點知最後成程車我同我fd一路領先，但mk仔包尾 利申手車勁廢，揸自動波R34 720hp 而我fd就R35 真係要練下棍波先得

新版NSX幾好用
好鬼正

掃把佬都好好用，利申小弟係左邊果架

MR2

等待高人回覆

去果部機仔度搞咖。。。如果送卡

等高人幫下手
想知用咩setting好架r32

三爪 碳纖維頭尾 十萬翼
冇十萬就3D用住先

原set？
三爪係唔係講依條？

舊版 NSX
新林寶

荃灣新之？

仲有冇人？

有呀巴打 你多數係邊區玩多？

好多mk玩 毒撚表示怕怕

我係九龍玩多 本身住九龍 3dx+果陣開始玩 去到4停左 5dx又玩番 而家升緊車

110s ae86 r34 邊部好
利申:和平主義者 battle 都唔會夾人車 最多攔下咁樣

110s好灣 易用 r34 挑機 ae86有愛咪升黎玩下 而家灣岸好像唔像3dx+咁著重改裝 不過冇變既係要睇技術 個人認為 咩唔太重要

利申 對fc rx8有愛 升緊

Hiace van點改最硬

極硬: set b，十爪，3d翼 (3d翼同十爪加強本身超強既硬度)

有無十爪同3d翼既圖？ 新手唔識

RAYS VOLK RACING CE28N[簡稱十爪] 3D尾翼

巴打點Chok HIACE. 我Chok極都唔得 跟足晒入n波都唔得 試左10幾次

如果重開返tg會唔會有人入群 ？

事源小弟早幾日跌咗銀色，我上網就lock你，我張卡，我想各位師兄點樣將lock咗張卡過去一張新卡到？

你邊間試？

啲棍比班mk仔chok到爛哂

輸左仲會比人好大聲咁串 明明睇lv就知我係新手

想問下咁多位ching R34點改會好啲？嫌佢加速太慢

依家4仲過唔過到去5？

香港無咗4過5系統支援
得翻大陸先有

想收返張都唔得 頂

最近開咗架NSX入坑，想問問巴打們呢架係唔係冇得改包圍尾翼嗰啲？，

我有張啊 你想要TG我啦 helloisme123

我想問咩叫金卡
利申 停留左係3dx嘅年代

New car skip to story 20

我想問下呢，點解我玩完個story，冇得再升個能力值？
之前玩，不論輸贏都會有條bar，贏會加多d，輸都會加少少。條bar滿咗就有得升tune架車嘅能力值。

想問呢家5dx 收卡要幾錢到 同埋收卡要注意啲咩？由3dx+玩到呢家無機玩 又想玩番

仲有無？ 想收

故事打到幾多？

睇下幾多lv鬼.動物等等
注意佢有冇註冊.有註冊就算張卡唔係佢手都可以拎返啲資料.每張卡只可以註冊一次.佢解咗你就要小心保管

上水東寶

最近又玩番灣5dx+ 冇留意到toyota有冇hiace （新款果隻）

新款HIACE 暫時得日本版先有

48

打完59就會爆匹

Oh thx巴打

有冇Ae86改裝參考

近幾日入左坑，想慳少少錢。有無大佬可以送張金卡比我開始。（利申：去開旺角新之城）

而家仲有冇TG Gp入
啱入坑

我挽又2 個星期我都想要金卡

我可以啊 pm我
Tg: hatsunecwt

大家有興趣交流 買賣卡約出嚟打機都可以入呢個Gp

lau ming

新手一問 港島仲有邊幾間有得玩

銅鑼灣 堅尼地城 中環

想問點解打爆左故事都無得改車
系連改車的選項都無
(利申:新手)

因為你未打鬼，唔係剩係打故事要打埋鬼先改到你架車
係打故事隔離見到有個ghost就係啦

超新手,入咗坑大約1個月倒
暫時手上有NSX NA1同R32
想問咁多位點睇R32裝Kit A,GT翼,Rays TE37?
聽講三爪係快,但個人唔鐘意個款

**間唔中會係黃埔美國寶出現嘅辣殺

R32 你可以試下全原裝，碳纖頭冚，T7軨

努力升車啊ching

部NSX係第一部開嘅,而家打到story第51定52話
之後部R32打到59話
不過兩部車都衰自己on9輸咗一場
咁就冇黃錶攞

btw 都係未完全識跑C1
特別係啲隧道
同埋箱根真係完全投降

練熟左C1先啦

大家e9點配？

睇你點用架車先 走定夾

走啦

爆story係幾多話

樓豬自己向新之

發現了

頭先成班係smart game打完
今日打咗差不多8個鐘

可以既話組隊一齊打 想練下team

snova喎你
咁多人點會冇得練

snova
我呢啲Mavis咋
得閒可以打下

唔好踢爆啦

因為唔可以繼續四屌 所以想練下 同埋線位

可以可以

睇你打鬼
已經覺得你要自己練線位

R32點樣改會好啲

大隊snova

Mavis 就番屋企訓啦

呢句搞到我自己都好心痛

你地係邊打開 未聽過

好似係荃灣打開？

FD自己跑應該點改好？
改極架車都唔順手咁

荃灣打開.

注意你嘅用詞

你地係咪仲有灣岸tg gp?? 新手lm學野

冇啦 唔好意思

葵芳都有佢地腳毛

完全未聽過

我見過佢地係天水圍打過...但係mk仔黎...

咩人都有
葵芳有.但小

想問下rx8挑機點改最好？

LM
灣3DX玩到宜家
最近回坑，tune緊d on 9新車

新手乜都唔識
自己打左頭20個story 升林寶
之前識過輸過一場story
係咪繼續照玩就得

仲有其實俾guest 挑機應該點做
因為我大啲馬力實蠃...

唔該各位巴絲

繼續照玩啦第一架車通常都係會輸一兩鋪story

比guest挑通常我都係比人地贏就算，咁樣贏返黎既星星冇咩咁光彩

佢地落黎我會熄挑算 如果同人挑緊嘅話我會叫佢不如攬炒 比N車走算 有一架N車你個馬力其實都會變慢

記得一開始入game嗰陣閂挑
啱啱就有個full tune呀叔唔聲唔聲走去挑個C5𡃁妹嘅機
我tune緊部C7都夾到佢爆
再搵架full tune車夾佢山路

入game睇畫面右上角，有個紅/藍色4方格
寫住Accept VS/Reject VS
撳軚盤右邊紅色掣，變到佢藍色就ok

有冇高手解答

B包 3D翼 子彈鏡 GTC鈴 有孔原蓋

巴打都係咁改？加速同過彎ok嗎？

3dx+開始玩 玩到4之後就開始好少玩 因為3dx+ 2開1續真係平好多 近排見有林寶所以開左架黎玩下 想問ching們林寶可以點改

想問下點先有底燈？

利申:林寶，shop grade: 49

林寶冇得裝底燈

想問下咁多位 元朗依家有邊間有灣岸
上次落去X都變埋地下賭場

可以試下 setA GR-8 原鏡 3D翼

如果我買張S2000開始玩, 係咪好傻

近新B仔個邊仲有 好似叫京拿

S2000唔太好用 我覺得可以唔洗買

如果你鐘意呢架車咪去馬，見過好多人揸冷門車都玩到好勁，睇在自己有冇心去夾啲parts去啱自己手感

想問下依家收卡應該去邊到收同有咩要注意？想同朋友玩返但佢張卡唔見左
另外想問下 我自己張卡仲停留係4果到 玩唔玩到5嫁？

最好就去機鋪交收，俾錢之前check清楚佢有冇綁定張卡，如果有嘅叫佢係你面前解除綁定。
同埋你張卡如果係灣4，你入完錢拍返你張卡會自動更新去5DX+

好 唔該晒你

玩左兩年都唔知改車有乜用

師兄 用咩呔

MR2 有乜硬小小既set 次次走得快都俾人追完就夾

過彎善用踩break

玩左咁多年試過哂啲set都會俾人撞開
倒不如用本身優勢仲好啦

Ching 要練多啲線位呀....，入灣有灣心，就冇咁易俾人飛

好奇一問，而家買卡是但一架車，爆HP幾錢？

冇金卡，打哂59鋪故事要$354。如果你有金卡，就由20鋪開始打，爆hp要$234

其實都幾貴

有個方法幫到你 買卡

買卡幾錢？
其實我好似有張卡，不過灣4後已經無玩嚕，爆HP要幾多？

你本身有張灣4卡已經可以過到落去咖啦 如果要升爆hp嘅咪同樓上既嘅價錢一樣

如果我灣4已經爆HP，要打多39舖？

爆HP你咪打鬼升Shop grand就得啦

打鬼又好似係無限打

Shop grade要去到53為至齊哂配件 sorry啱啱串錯字

係lv55先爆呀 樓豬

Sorry唔記得咗 因為爆左鬼好耐啦我唔記得咗

Mr2有咩呔好用 我試咗好多都好飄

其實有冇Group，自己一個打好悶

平時你喺邊打開

唔定呀

葵青/深水埗

我係新之打開 得閒落嚟啊ching

係咪平時同人有組隊？

冇組隊 不過落到去多數有朋友係到 可以一齊玩

有無TG 呀樓主

@shadow1679

我平時喺觀塘同旺角打開

搭單問：有無人知元朗有無賽車機鋪，求推介

有無人入過？環境惡唔惡劣？

入過 好多啊叉 煙場d機麻麻地

京拿啲機好垃圾
差過新之

住元朗 想係屋企附近搵灣岸打
但好似元朗其他場變晒賭場，上網搵又搵唔到有賽車機鋪

好撚驚ar 我啱啱夠歲數，唔敢入去闖

元朗只有京拿 之後最近就要屯門/天水圍

如果開tg有冇人入

想問銅鑼灣同中環邊頭有得打？

賣張HIACE貨VAN 爆匹 有名牌 留tg

中環創聲

新86點改最好？

想入 利申:新手

可以試下原包+GR-8+ 10萬雞翼/A包+TC2+3d翼

有冇其他人

想入

玩到3dx停左，近排經過見到又想玩返

有幾多人？

R32撚留名
有冇巴打都係玩開太安樓👀

原裝包 即係唔洗買？

新手想問點樣開多架車？

仲有無人有玩 出沒喺旺角同深水埗

日本好似出左6?

有冇人有玩MR2，想問點改

我推

推 出沒旺角新之

回鍋 玩家 110點改好

3dx+ 玩家 想玩返
而家有冇啲車卡買?

仲有冇人有打灣岸？

早幾日打返

一齊出黎打？

利辛：3DX+斷到依家
唔知呢架車應該點改想請教下同路人